強姦親女8載獸父囚11年半

中年父親對性有需索，惟覺得召妓污穢，轉而向家中的年幼親生女兒埋手，自她十二歲起，把她當成方便的洩慾工具，每隔約兩星期便對她強姦一次。可憐女兒原本應獲父親保護愛錫，但八年來所得的，卻是連綿不絕的性侵。她為保家庭和睦一直啞忍，直至廿歲她暫時離家到澳洲「工作假期」才能脫魔掌，惟她僅獲片刻的喘息機會，返港後再遭獸父性要求的咄咄進逼，終於報警求助將他拘捕。任職輕型貨車司機的涉案五十三歲被告，早前在高院承認九項強姦罪，昨被重判入獄十一年半。

法官昨判刑時，嚴厲批評被告利用父權去侵害親生女兒，行為可恥。女事主本以為出國後，被告會停止獸行，豈料返港後她面對的，仍然是不知悔改的父親，更用威嚇自殘相逼以獲性回報，手段屬卑劣不堪。

事主嚴重創傷仍為父求情
根據心理專家意見，女事主多年來受盡蹂躪，已令她有嚴重的創傷後遺症，在街上遇到外形似被告的男人，她都會心慌冒汗；即使被告被收押後，她仍不敢獨處家中，聽到有人提起被告，她亦會感到不安。另外，女事主自我形象低落，亦缺乏自信，難與人建立關係，專家強烈建議她接受心理輔導。雖然她內心痛苦，不能再面對父親，但她仍為被告撰求情信，表示「我仍然在意這個爸爸」，還望被告獲得輕判，日後一家能再過正常家庭生活。

至於被告，心理報告指出身漁民家庭的他，為人沒責任感而且自我中心，渴望得到他人的關愛，但又不會關心及尊重別人；正正是因為他的自我中心加上不受控制的性慾，才以女兒來洩慾。法官亦留意到，被告向精神科醫生說過，跟親生孩子有性行為只屬「法理上不容，道德上並無不妥」，連心理專家亦指他有此扭曲的概念；惟辯方昨解釋，這只是被告之前的看法，經反省後被告已知錯。

法官明言被告的罪行極其嚴重，必須杜絕；女事主八年來重複遭父親性侵犯，其痛苦可想而知；惟考慮被告認罪，不用女事主出庭作供受進一步傷害，遂將十八年的判刑起點，減至十一年半。

以自殘及傷害家人作脅
案情指被告自○六年女兒十二歲起首次強姦她，當時沒用避孕套，之後八年來，他每隔一段時間就強姦她，女兒二十歲時離家。但返港後，被告再提性要求，她拒絕就範並向母親投訴。後來被告以自殺、傷害家人及女兒男友作脅，母女擔心安全最終報警，並拿出多年來，女兒把性侵經過記錄下來的「污穢筆記」，交給警方作為證據。

案件編號：HCCC 345/2017

11年半會唔會太短 至少加個絕育手術

如果而家仲有遊街示眾, 你話幾好呢~

人渣

絕育太普通，起碼都切jerjet

衰11 強姦 亂倫 坐11.5年 平均每樣4年唔夠 幾抵玩

話11年半，最快7年走得，好快可以一家團聚再扑過

到時個女生埋仔
出到黎又要求過

講到個女仔咁內向但又會去working holiday?

個男朋友心諗......

將來老公慘，幫外父埋單

working holiday期間應該食唔少洋腸

地盤 ☒
運輸 ☑
廚房 ☒
警犬 ☒

可能要等阿爸放監一齊3P先可以解開心結

不能再面對父親，但她仍為被告撰求情信，表示「我仍然在意這個爸爸」，還望被告獲得輕判，日後一家能再過正常家庭生活。

咁都幫得落

痴撚線 奴性重到

屌你老母臭閪 人渣

內向同working hoilday無關係喎

據聞監獄中上上下下既人 都極之睇唔起呢類強姦犯
獄警同因犯會成日夾埋做鳩佢地

有無兄弟知道多d 可以分享下？